[永續基會難德] 究竟咩人會去睇張崇基、張崇德演唱會?

2005

2009

2011

2013

2015

2018

係咁架啦～搵食姐～佢想架？犯法呀？

崇基 崇德 如可分身飾演自己

有咩歌介紹下

點解可以keep住有品牌贊助佢哋搞演唱會

揾教友
佢兩個係我聽過最難聽既合唱組合, 合唱難聽過獨唱應該得佢地

Kuuga同龍珠仲有咩歌

撒亞人，身於這個地方，請呼叫悟空

張崇肯

耶撚

難會難德左成廿年 咁有幾難得啊？

基

其實Herman Li是咪佢地隱藏兄弟

紅館 -> star hall -> 伊館

點解d poster越黎越柒

紅館 -> star hall -> 伊館 -> 靈糧堂

兩個又唔靚仔又唔高大，唱歌做戲又唔得
但又可以成日開演唱會

基督徒

教友最叻搵返弟兄姊妹笨柒

龍珠

文盲？

盲你老母呀戇撚鳩

你就真係on撚9